好想扑野啊！！！！！！！！！！！！

身心都好撚空虛

去叫雞啦

0仔屎忽

邊度有免費雞

有無人明白！？
我依家好想當街大嗌我想扑野

留名

快喇大隻講

死基佬

我都好想扑

扑囉 你做0 我做1

The fire in my loins , the itch in my crotch